一句會激嬲對方嘅說話

我鍾意你夠on9

我很好不相反

何韻詩收美國佬錢

你係港豬

你又嬲咩？

支那豬

咪撚煩啦

你唔會明㗎啦

再講。

1234,
5678!

咁你想點啫

你今日又做咩

講咗唔好響朵

響

哦

唔好唔開心啦

我個處 一早冇左啦傻仔

早知唔同你講，你都唔明

兄弟重要過你
各有各生活

又點呀今次

ok

露三點

唔好亂講嘢

是但